連尼住半個鐘內入到黎，你自拍食屎

lm

樓豬羊左

連狗係波台敗走宜家唔敢入黎啦

掃緊地 唔得閒

波台咁勇武都敢入黎吠，唔sick死架喎